做咗明星助手10年 你問我答

利甲 已轉行

但呢行好多光陸怪離
大家想知就問

跟過邊粒大星

屌你 開Post 就打定幾篇比人睇啦

經理人/公司嗰啲有冇得按比例拆賬？定係藝人自己袋晒？

乜都無想點

分享下你做呢份工見過最難忘既事

無人想知

係咪24小時on call?
有無當你狗咁使？

最令人估唔到，邊個有接客?

問完唔答

香港仲有明星咩？

香港有明星咩？

點解咁冇前途都做？

淨係想問你幾時會答

安心事件係咪一早就知？

講出嚟咪自爆 不了
只可以講 佢去左台灣發展

藝人只係出糧

太多
見過買早餐上去佢屋企 裡面有十幾人naked

仲有明星!?

呢行係咪好濫交

36小時on call
唔可以miss call
會屌到反

你問邊個無
會易d

多數做得都係富三代
想睇明星但係冇network

咁邊個女藝人無?

Diu 秒回好無 慘過跟臭四

太新喇 唔知

點入行？依加想入行有咩方法？

如何計算收入

係咪好多都好似基仔咁同助手達著

我係林鄭助手添啦屌你老母

有冇咩靈異嘢

明星有冇d咩奇怪習慣/嗜好

姐係你係富三代？

又係吹水9up post

想知明星會唔會屙屎

點解林鄭唔肯落台？
琴晚網上流傳政府內部打交，有咩內幕？

我估欣宜應該無, 佢好純潔

你講埋有邊個啦
又要驚自爆又要開post

有冇搞埋？

你跟個粒暗星係咪女？
十幾人naked男女比例係點

全部問題會自爆，全部唔答

拉

笑左

不推文回覆啦屌

十幾人naked係男定女?
你跟個位明星有冇naked?

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

做過某國總統 你問我答
但我唔講咁多，費事自爆

close post啦, 講乜都是自爆

唔係咁開心啊下

咁你咪睇哂？

陳kelly 囉, 咁有米, 邊使接

圈內多唔多人吸毒
好想知聲稱戒左毒嘅明星其實有冇hi番野

是但爆幾個有接客既名黎聽聽

屌乜撚野都唔知咪撚開po啦
答野又串過馬撚

做過中國國家主席 你問我答

乜撚都唔知
不如你自己講啦

咁全部都係藝人定幾個藝人陪老細先

袁澧林有無

離職時幾錢人工？
你跟果個對你闊唔闊綽？
點入行？
林志玲係咪真係咁善良？

其實而家香港娛樂圈大佬係咪古天樂？
佢好似包好多野黎做咁

樓主：會自爆 唔答

咁你收皮啦

On9乜撚都自爆唔答咁你就開post做乜撚？

提下大家屌還屌 㩒返不推文回覆
咁既post都上左熱門

想上位要比人屌幾多次

你以為自己明星咩
邊個得閒搵啲明星助手係乜水阿

跟歌手定演員
除咗份糧 tips多唔多
的士錢洗唔洗自己比

驚自爆唔答

做過樓主老豆
費事自爆, 唔講了

拉 唔好畀佢上熱門

果班係fd定全部都係明星?

咪係，on9，個菲傭幫個明星執屋都可以叫明星助手啦。

之前讀書有個屋企環境唔錯嘅師姐
畢左業幾年去左做明星仔助手
揸benz返工
好彩粒星家底唔差
唔係分分鐘助手有錢過粒星

痴線好做唔做去做人呀四
俾我R fd去慈善晚會慢慢搭路

屌你老母唔該你以撚後唔好開post

富三代去做人呀4?
信你

利申係呢行做野

你問我唔自爆

屌你一題都答唔撚到

就臭係
垃撚圾咁驚自爆就收9皮啦

屌9樓主 開個post嚟做咩

。

希望大家唔好再覆

邊個夠膽叫佢接客

Ali

係Commission base定Fixed Salary + 大大粒Bonus?

佢以前做過車模同動漫展模 私影模
咁樣答
只可以

屌你 光復香港時代革命

好多都係

乜撚都話會自爆唔答
咁咩叫你問我答

哈哈 係架
好多做有米助手做一排 半fd半助手
之後仲唔收錢做助手

不過星 多數留一個出氣袋做阿四
嗰d都叫助手
不過待遇同有米唔恨出糧既助手
天與地

JobsDB幫到你
講笑
無架 要人介紹
或者你Google 馬天yoo 入行方法

同助手扑嘢係有既
但都要睇個星口味

有個2線cctvb星 好中意收集人地用過既牙刷
通常化妝間都有

我係阿四嗰種助手

咩怪癖

Angela 已經得罪咗好多人
懷疑佢如果冇老闆或者後台
都幾難行

Chilling 有體味問題
唔知係咪old news
不過都講下
走嗰時11k

古仔同劉德華囉

屌你 唔通我跟過叻我至叻我會講？

八卦問多句古仔係咪真係同宣萱一齊左？

屌 大家問嘢請推不推文
我係樓豬 唔想上熱門

多唔多女星去做陪瞓？

仆街 唔小心撘錯單問 sorry

一半半
其實宜家做星定義係乜

Kol係咪星？

助手同經理人係咪兩樣嘢嚟

膠po，樓豬前排話做左十年記者，依家做十年助手，遲下可能做左十年男妓

一句講哂，有冇俾星屌過？

想揾啲明星仔玩返晚有咩途徑

佢做人冇PR？

仲睇明星

古仔另一半唔係宣萱

沙勇新算唔算客

咩都冇撚得睇
拉

7 3 啦
宜家call囡囡唔似2

你點知？
佢兩個都幾襯丫，尼排好似傳咗幾次

暗星定出名？
歌影視邊面？

求介紹明星減肥法

樓主撐住 連登仔係又屌唔係又屌

樓主點解要辭職？

識唔識楊千嬅，想知佢份人點

連X雅係咪G黎？

有冇當紅tvb 女星做過陪瞓？

容祖兒係咪同王苑之個叔仔有路？

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

唔推文咪得囉 I am fine

玩夠了
同埋宜家食女太容易 ig dm或者直播都有正妹
以前真係想食下姐仔先入行

出名第2個臭四

你坐咗幾多年 咁都唔知？

佢自己成日偷雞接job
又私下換私伙衫
唉 好難搞的囡

男既唔係有個大有錢佬咩咩咩
自行Google superman

有錢算？

有經理人就24小時mon實唔比食嘢
Egg公司最興呢種方法
不過都幾work

偷食要o屎
會檢查d屎
所以無法偷食

吓，古生堅gay?
我以為流料黎

咁癲咁點解呀嬌咁肥

Ali 有冇接客

因為佢真人係好削
只係阿sa更削先比下去

其實你問邊個係扯皮條仲好

吖gem 份人係咪真係好撚串

Kenny同軒仔散左未？

如果你開個POST答野驚比人起底
你真係唔開好過
唔好浪費大家時間

屌你老母先乜撚都唔答

係咪俾粒星當狗屌？

咁邊個係扯皮條？

Gem真人好撚nice屎
張丹先係寸嗰個

Gem真係比傳媒做鳩佢

一早散左

咁我想問我話你知我跟過安仔 跟過Shirley 跟過supergirl 得味

某70年代港姐

【抗爭者區議會免責宣示】

即係淫k都有

安仔偷食過幾多次？

唔想知咪撚講

第一代鴨王女主係咪大陸400k接客?
呢隊超級女孩們邊個最港女? 仲有無接客?
個失婚pizza面點解會溝到千億雀仔?
係咪好多明星都有養鬼仔? eg dark chocolate

明星全部雙面人？

多唔多真係藍底
定真係因為公司唔硬表明立場

咁你有冇

得11k會唔會啊

我信樓豬

全男？佢又俾你睇佢naked

非gay… 就算佢地男女玩多p有乜可能俾對波你睇

冇復合到？

張丹乜水

聽fd講gem去睇啲後生劇團排戲好nice

11k做左10年
打多左個零定打少左個零？

西口西面到仆晒街

助手有咩做？

佢經理人，不過依家打緊官司（好似係）

糖妹有冇出去做

真係食到？

你係公司員工定啲星私人請你？

麥玲玲有無玩明星仔

好多明星食煙？

有無見過邊粒星鏡頭前後2個樣? 有無邊個好爛口?

kenny同hin仔係咪真係一齊過？

光怪陸離

水已潛

點入行

你係咪jo yeung

1124 會唔會 投票

明星多數黃定藍

咁你開post 把撚？

好多問題 我覺得冰山。。。。。同人妻都咁上下
反而本身被飛嗰條女同前畸宝主播就由敵變友
因為分手事件之後

明就明 唔明再問

我半識半介紹咁囉

誰是失婚pizza

第一代鴨王女主都叫有⻣氣喎我所知
因為長期都係一個大金主

助手一次

做人都係 兩樣野黎既

佢地係唔知唔識
唔會有藍黃
你當佢係深山或者入冊幾十年就會明

仲要買starbuck冇得claim公數
個星一時時比番錢
屌

物似主人形

狗閪貪有形

見到某個連燈仔女神對車頭燈既
但嗰一刻覺得好臭好醜
冇乜美感可言

個account 借我表弟又要講？

張丹 成也張 敗也張
張丹唔玩埋堆
要是唔係gem响我是歌手有硬實力 難走到今天

偽人既最高境界
前一秒屌緊mua 下一秒對鏡頭冇里頭猛笑

阿4

女藝人有知名度要有後台

唔難
張秀文都係同助手同居

有冇接觸過游學修佢份人點

又係嗰句啦
不如你問邊個冇食煙好過啦

因為接觸嘅性 好多都 唔係話爛口嘅
但一定會講粗口囉

坦白講蛋公司嘅明星
傳得出去嘅嘢十居其九應該有真有其事囉

點呀你肥屍大隻

經理人唔同助手喎

梗係要大大力宣傳射落海都唔益

投黃既後生仔

Ex?

張㬢雯呢？

娛樂圈邊pair係真義氣真朋友 係圈內都知唔係做戲扮fd?

古仔真係有女朋友架？

Hocc同容祖兒點散？
Eason同容祖兒而家都仲唔啱？

班偽人係咪全部都係藍

好想知邊個

Strong post lm

體味姐係點，個身臭定腳臭定口臭

咁姐係有冇接客？
同佢係咪真係咁純品文青？

講到D明星私生活好淫亂甘

出嚟撈既形象仲有信
撈呢行本身就要好有機心
前邦民女嗰d 冼過幾多同期女星
對撚住記者又一副無古樣

唔係呀 正常中環I bank 人都係咁上下

因為見到個星會比佢迷住

連燈仔一見到有tvb 同明星就鳩衝入黎

收得好埋

臭四

不過佢信教之後真係變撚咗第二個人咁
多得浸信會
唔怪得收咗幾千萬 奉獻

不推文囉

師兄識嘢呀

首先要有客
佢想接都未必有人肯.....

咁同宣萱有冇扑過野？
定圈中fd得既男女都一定扑過?

樓豬係白卡佬黎
居然仲咁多人理佢
之前痴線西po已成過街老鼠
成日作啲無聊野出黎屈啲Kol
食雞唔食雞皮 食橙唔食橙皮果啲黎

Kelly nice唔nice？

鄺潔盈真人係點？

想知睇到車頭燈女神係邊個 有冇提示

Angela 去左邊？

你up乜9
痴線西個po 明顯背後有kol 公司（BX Exxxxx) 推手
所以大家唔睇擺就

Kelly 抵佢無負面新聞
大星嚟講 仍然可以做到對任何nobody都有禮貌真係勁難得

搵返佢中學嗰啲嘢出嚟
我諗冇人會當佢女神囉

黃智雯 胡杏兒 佢地嗰堆女係咪全部都真係friend

點解可以接受到做雞？
真係唔明

啊叻？

屌你 上次話自己俾記者都係咁撚樣答人
呃9大家仲要搶熱門
你唔仆街死冇用

你跟嗰個收幾錢?

唔好再推
樓主明顯白卡
俾人起底就話account 借俾人， year 1會唔會唔識自己開ac
仲有連經理人同助手都未識分

劉家玲

11k我真係想知你跟邊個咁撚慘
利申同行

f

會窮

曾樂彤點解上位上得咁快？憑乜？

公然討論國家基密 你等被人拉去屌啦

當年

加入英蝗後

王浩劫同yoyo係咪真係分開左

王浩信*

留名想知

+1

佢老母咪係扯皮條囉

on9

Lm

驚自爆 唔問

點解衛蘭瘦唔到

做過一年tvb實習你問我答

完

你夢想係乜？ 歌手？演員？

唔明你up乜
不推文

咁得閒你聽朝早d投票啦

不推文

唔答 驚自爆

上咗神枱 唔需要做呢味嘢

我個價都起碼十年前

拉

唔反對大家傾娛樂性話題，但我哋仲未贏，希望大家不推文回覆，keep住熱門係行動、戰術、即係討論post。

熱門愈來愈多呢d post，大家再唔爭氣d，好快d三毛就會係咁出高娛樂性嘅post洗熱門。

旦公司揀佢有原因架
天生白，骨架細，都係做星基本盤
佢都算識，聽話，抵捧佢

不過佢成日有打手sell佢fiona 翻版 小小嘔心

你係咪70 后

上文有講

佢成日偷食
Haha同埋Amusic唔似旦公司咁harsh

做咗一年咋

11k要36hrs on call?
美金呀？

即係咁..陪一晚我廿萬你做唔做？
大明星唔只呢個價添啵..

天生白 骨架細
但唱歌難聽到痴線
個格又mk

你聽下佢d派台哥
Tune到變咗第2個人把聲

潛 唔係為咗錢
有時係為左個後台
明味

以前個市係咁差
你唔信都無2辦法

所以咪垃撚圾
做明星 我明
但做歌手 我唔明

光怪陸離先啱

做youtuber時佢好有主見

旦公司好老土
一係演員一係唱歌
湯怡 詩雅 老牛聲 所以就推演員路
樂彤老母都叫tune得掂嘛

得喇肥絲

tune得嚟 不如聽第二個真係有實力

可圈可
Jamcast有邊個上到位又唔係
想知

又係你呀

我個frd識佢本人
比人包過

Gem都係嗰句
經理人太on9
佢份人冇乜嘢 不過都會寸人唱功差 例如某生B女星

佢以前讀書又草又煙 甘仲有玩水就唔知
佢自己專訪都講過好多次 細個好中意蒲

留名想知
聽講係hocc花心，但兩個散咗之後唱情歌唱到喊哂

70 年代我都係聽前輩講
想知乜

大把cam man食主播 奀星

唔講得 會死

答單春整容kay但唔答hocc joey 如果係唔講得或者唔知都講聲呀

紅屋頂 黃色大門

Kay以前有一排跟過佢
嗰時未住比華利
已經好寸

不過佢打敗嘉琪硬撬聰 係有d機心既

點解散呀 我夠知呢兩首歌啦
2011 2012年佢地發生乜事

係囉 關唔關ching事？
定因為hocc花心

講緊信教個個？
唔係自稱A0又懶乖

其實有時覺得hocc joey仍然都係放唔低對方
唉

男7定女7？

太和呀

好多人都話係菇花心

信教A0 條女 ，同公司既毛比佢害到無job接
佢仲冧到邦民老闆比佢做足十年代言
咩功夫好？
自行腦補

聽講hins呢幾年咁有錢
同租間歷史大宅
係有原因?

即係炮友？

老豆係政協
完

千華老公係咪gay？

樓主你好似唔知咁喎

未跟過菇同旦公司 所以都係聽番嚟

No

Ex只知

古天樂同bosco係咪做過李澤佳玩伴？

可以答你
一定係

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

如果想同supergirl玩6p大概要幾錢

即係一齊時間好短？ 邊個飛邊個

你講得呢2句都知你係行外人
仲係度9up

你點知No? 你係佢條蟲?

咪9up啦屌笑撚死人

衞思雅有冇接客

可能係爛鬼youtuber

究竟有無無後台無潛既歌手/明星紅到？

邊個無？

之前見過佢同老闆上床啲相

係咪crystal?
係邊道見到？

黎自蛋既雙生其中一個

K唔寸 只係容易見仔就易濕姐

有無男藝人接客

全部如大日子 位位都可變天使 everbody~~

我都想知
成日覺得佢冇咩job，其實覺得佢幾靚

其實明星咪由普通人而黎 普通人會做既佢地都會做
諗下邊類普通人會想做明星 咪知道呢類人既行為偏向

btw 樓主d料連一個娛記都不如

佢自己話老豆以前係芝麻綠豆個種小區主管仔 會係政協咩 而且又好似傷殘

有無邊啲星行內公認特別好人/ 賤格無品

Kay係寸
只會同有利用價值既camman同記者埋堆
算把啦
人地kelly真係乜7人都會以禮相待

咪撚推呢啲鳩post啦

請不推文
明天投票

欣賞你

咁樣有無邊個無 不過我覺得佢其實唔會知

我諗係萬能插
有frd上過去佢屋企裝cctv,見到佢屋企有女出入架

張繼聰都好撬
雙魚座就係咁痴線

相傳杏兒發現左波士高同超超單野，先分手

對唔住
中国沒有國家主席
只有總書記

你諗下佢未整容前個樣 係撬呢d水平啦
唔通撬吳彥祖咩都唔so佢啦

佢整左容都唔覺正wor
係連登仔吹到佢係女神
正過佢既大把

噢 連G雅個ex
你估係咪認真？

Super girl Heidi 有無接客

笑撚到我

金剛？

佢好姊妹eve同陽光妹係咪同佢同類人？
鼓手衰定陽光妹衰？

佢出身公屋
自己諗
Shita 住圓方，都有sugar daddy，
自己腦補

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

應該唔係
嗰2個bitch係自認bitch.
好過A0偽人自稱教徒 背後又冼人搶位搶job

某一個

胡定欣係咪臭西

入蛋公司 係咪都要培老闆訓
春卷係唔係真

我唔信李克勤入去蛋記陪訓

好奇問 點先可以叫到明星雞

啲星點睇Mirror

你係咪拎住五千蚊，由廣州起家做國家主席果位？

[member]之前識有個agent可搭路叫女星 model 女優
btw 經佢地食水好深 唔好on9俾錢班吸血鬼食啦/member]

[url]網址[/url]

咁可以點😂😂

想問有咩星係gay架

你on9？

好彩gem識寫歌詞
新歌可以鬧9張丹

明星？where hv？

樓主而家幾歲？

容有冇接客？

Angela點解得罪好多人
同埋佢真人性格係點

佢簽咗古天樂 使鬼驚

想問super girls係咪真係不和？heidi有冇接客？

今日第一次有得投票

A H都係雞格

咁咪好污濁

佢哋而家有冇一齊返

之前好似呢有個港姐晌訪問到講過

黄子華應該無？

有無人玩過呀？

登記做功能組別選民

陳漢娜？

有冇啲咩蛋記嘅秘聞可以講下
Eg

同過hocc又同過C Hing 一齊喎，唔係bi就可能係pansexual